[{"user":{"firstName":"admin","lastName":"admin","email":"admin","password":"admin","role":"admin"},"resultList":[{"question":"Kt�re z poni�szych klas nale�� do pakietu javafx.scene.control?","answers":["Label","TextField","PasswordField","Stage"],"correctAnswers":[1,2,3],"userAnswers":[1,2,3]},{"question":"Kt�re z poni�szych Layout Pane s� mo�liwe do utworzenia w JavaFX?","answers":["HBox","VBox","SectionPane","BorderPanel"],"correctAnswers":[1,2],"userAnswers":[1,2]},{"question":"Kt�re z podanych rodzaj�w zdarze� jest prawid�owa?","answers":["MouseClickEvent","WindowResizeEvent","InputWordEvent","MouseEvent"],"correctAnswers":[4],"userAnswers":[4]}],"percentage":100.0},{"user":{"firstName":"admin","lastName":"admin","email":"admin","password":"admin","role":"admin"},"resultList":[{"question":"Kt�ra z nazw klas jest poprawna?","answers":["HelloWorld","helloworld","Helloworld","helloWorld"],"correctAnswers":[1,2,3,4],"userAnswers":[1,2,3,4]},{"question":"Kt�ra z poni�szych nazw zapisana jest Camel-Casem?","answers":["nazwa","MojaNazwa","mojanazwa","Wiadomosc"],"correctAnswers":[1],"userAnswers":[1]},{"question":"Jakie s�owo kluczowe u�ywa si�, aby wskaza� �e jedna klasa dziedziczy z innej?","answers":["implements","extends","inherits","import"],"correctAnswers":[2],"userAnswers":[2]},{"question":"Jak pobra� pierwszy znak ze zmiennej String str?","answers":["str.get(0);","str.charAt(1);","str.charAt(0);","str.get(1);"],"correctAnswers":[2],"userAnswers":[2]},{"question":"Jakie s�owo kluczowe s�u�y do wywo�ania metod z klasy nadrz�dnej?","answers":["run","exec","hiper","super"],"correctAnswers":[4],"userAnswers":[4]},{"question":"Kt�re z poni�szych to kolekcje w j�zyku Java?","answers":["List, Set","Set, Queue","Collection, List","Wszystkie powy�sze s� poprawne"],"correctAnswers":[1,2],"userAnswers":[1,2]},{"question":"Co to jest enum?","answers":["Klasa","Typ wyliczeniowy","Typ znakowy","�adna z pow�szych"],"correctAnswers":[2],"userAnswers":[2]},{"question":"Co zwr�ci nast�puj�cy kod","answers":["1, 2, 3, 4","1, 2, 3, 4, 5","B��d","1"],"correctAnswers":[1],"userAnswers":[1]},{"question":"Co zwr�ci nast�puj�cy kod?","answers":["1, 2, 3, 4","null","1, 2, 3","B��d"],"correctAnswers":[3],"userAnswers":[3]},{"question":"Jaki b�dzie wynik dzia�ania tego programu?","answers":["B��d kompilacji","0 0","1 1","0 2"],"correctAnswers":[2],"userAnswers":[2]}],"percentage":100.0}]